{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_050603",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=56358&adcno=5&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화쥬라기카라반"
    },
    "text": "当宿はスパ客室を保有しており、東幕海水浴場の近くに位置しております。 入室は5:00以降で、退室は22:00以前です。 無料Wi-Fiが提供され、すべての客室は禁煙です。 また、駐車も可能で、送迎サービスは提供しておりません。 スパキャラバンスパグビがあり、ご利用の際には刺身30,000ウォンを現地でお支払いください。 スパの利用可能時間は8:00~22:00で、入浴剤の使用はできません。 屋外プールは夏期(7月~8月)に運営され、天候によって営業時間が変動することがあります。 屋外プールを利用する際には水着やラッシュガードを着用してください。 幼児プールと大人プールもあり、バーベキュー施設は2~4人基準で炭とグリルが利用でき、現場で20,000ウォンを決済する必要があります。 最大人数を超過した場合は入室できず、保護者付きではない未成年者は利用できません。 また、ペット同伴は不可であり、画像は実際と異なる場合があります。 利用施設の紛失や毀損は利用者に責任があり、火災危険物質の使用は禁止されています。 ゴミは指定された場所に分別して捨てなければならず、ペンションの事情により情報が変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "宿泊時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "入室は5:00以降で、退室は22:00以前です。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "Wi-Fiは利用できますか？",
            "answer": "はい、無料Wi-Fiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "はい、駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "送迎サービスはありますか？",
            "answer": "いいえ、送迎サービスは提供しておりません。"
        },
        {
            "question": "スパキャラバンスパグビの利用料金はいくらですか？",
            "answer": "スパキャラバンスパグビの利用には刺身30,000ウォンが必要です。"
        },
        {
            "question": "スパの利用可能時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "スパの利用可能時間は8:00~22:00です。"
        },
        {
            "question": "屋外プールはいつ運営されていますか？",
            "answer": "屋外プールは夏期(7月~8月)に運営されています。"
        },
        {
            "question": "屋外プールの利用には何を着用する必要がありますか？",
            "answer": "屋外プールの利用には水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設の利用料金はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用には現場で20,000ウォンを決済する必要があります。"
        },
        {
            "question": "未成年者は屋外プールやバーベキュー施設を利用できますか？",
            "answer": "一部を除き、未成年者は保護者付きでなければ利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊できますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペット同伴は不可です。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうすれば良いですか？",
            "answer": "利用施設の紛失や毀損は利用者の責任となります。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法について教えてください。",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズンには客室料金が変動しますか？",
            "answer": "オンシーズンには一部の客室の料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 394,
        "QA": 475
    }
}